【即時】紅隧Roadblock 出港島請善用黨鐵

銅鑼灣每個街口都係狗
約5-7人一隊
有唔少手足係黃店食緊野

請手足盡量潛伏

推

水炮車岩岩過左pp去緊cwb